由於有連登會員 追擊我 我就想問下大家 龍門係邊到 係咪鄉下地方

係請正評 唔係請負評
利申未去過